大腿內側條筋好硬,點算好

一拉筋就痛到仆街,摸落硬蹦蹦

用熱水浸淋佢

日日都拉下
拉鬆到可以一字馬

拍d鬆肉粉

去搵人推龍根

聽講好撚痛 唔係好敢試

我幫你拉一拉

其實去揼骨係咪有幫助

拎formroller碌佢老母

內側條野硬咪打下飛機

就係越打越硬

腿張開

揼下邪骨就會軟

信我

一定要夠邪先得，唔夠邪軟唔到

加油拉拉佢
光復返腳筋

係咪行得多？

會㗎？
我日日都行百零級樓梯
諗住平時唔做運動
順便減下肥

俾我奶多兩奶，射咗之後就會淋

果條龍筋嚟
唔係隨便奶

筋硬無親戚

係鳩兩側𠝹一刀 咁就攪掂

香港有冇
想試好耐

泰式

香港會唔會好貴